點解bno 唔可以傳承？

y

因為冇火的意志

因為我哋祖國唔係葡萄牙

ok